侵連任到 抽一百個連登仔請我食炸雞

絕不走數

你請我食先開post啦
無人想請你食呀

我請你含撚死就得

請你食大肉棒

係咪食夠100份先

一粒仔啊？屌你老母

屌你個臭閪 邊個選贏都好
我包夠100桶炸雞比你
一日之內你一個人食唔曬
就係你屎眼逐件逐件塞落去

戇鳩仔樓主畀人圍插

呢個post我就唔LM了，再見樓主

嬲到